要辨認假示威者！！

佢哋識得分一定有記認
各位睇live搵佢哋共通點！！

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

推

真係要有方法對應呢一招

粉紅色口罩？

係咪都有帶耳機 Cap帽！？